台大政治系教授第二次警告共產黨會殺掉林鄭

已經係第二次警告 （12:30開始講林鄭）

幾日前嘅第一次警告⚠️

推

係死就快啦

今次教授同佢班智庫實牙實齒講
係俾大家嘅heads up

覺得佢鳩噏
中共從來都唔會棄卒保帥棄到直頭殺左佢

就算殺都係先雙規佢再殺

弊在共產黨想一石二鳥
嫁禍俾無辜嘅港人呢

佢係話屈港人暗殺咩？

進城都要一個藉口
國會縱火案、盧溝橋事件2.0 準備上演

但事件遠遠未升級到暗殺元首既階段
根本我地所謂沖擊連人地水炮車都未出
防暴一黎就1212退

全世界都𥄫住香港
共狗好難屈

林奠唔比人殺死，遲下都送返大陸坐監啦

小學寬衣博士狗急跳牆好難講
佢個mindset仲停留係1950年代

邊個會相信殺佢有用，殺咗咪只係第二個上場賣港

其實佢可能無講錯 佢個時代班共產黨可能真係會咁做
個陣班人示威唔似香港人到家下仲咁和平
本身機場個次咁多個柒頭混入去 諗住死返一兩個 點知傷都見唔到咁
如果重傷或者半死咁 就可以整到香港示威係咩都做得出既形象
咁樣就可以容易嫁禍比香港人 之後就咩藉口都無直接完住吞併香港

雖然我覺得共產黨應該無腦諗咁多野
班人又係 小學生都唔講野班人就自己沖出黎柒

聽下就算

老共暗殺林鄭係為咗坐實「恐怖主義」嘅講法咋

#新疆集中營is coming to town

但我哋唔知林鄭係唔係雙重或者多重間諜
可能係英美俄出手然後嫁禍畀中共

唔使睇都知明老冇放小學博士在眼內
兇手一定係江派

那麼只殺一個係唔夠的
最好殺埋另外三個黑狗高層

何妖呢？

佢team有一定參考價值 佢地之前tip中曬政治局常委同大部分委員嘅名單

林鄭點會畀人暗殺到呀， 佢身邊九萬幾個G4而且無人肯做特首， 當事件升級到有小量警察被殺 林鄭先有機會死

武警 / 解放軍突然出場 去禮賓周府殺左淋病
之後話成件抗爭係淋病搞出嚟既叛亂陰謀

就係咁先易。。。

應該係共狗暗殺完 屈落黑警度

你覺得班G4 聽佢話 定聽中聯辦話

特首死左個咪再換囉 最緊要死得有價值

其實未雨綢繆都未嘗不可
之前韓國權貴醜聞單野 啲記者都有簽「不自殺聲明」
我地會唔會諗諗透過民間記者會聲明下我地唔會隊冧7婆
利申鳩up

此地無銀 入硬你數

佢應該收到風

依個版本好搞笑喎

唔好睇小CCP

佢地雞蛋鬥高牆將KMT搞到縮喺台灣70 年

唔係話睇小佢地
但係佢地近呢十幾年黎既表現比我既感覺就係叻就走哂再唔係就低調
家下表面上個班比我既感覺就係成班當初比人洗哂腦既邪教徒

俾人踢爆左就唔會做啦

咁就要推多幾野先

妖，被天收。
唔好浪費子彈啦！

係時候又要推翻依個post出黎

再推
教授嘅預言演算法推論不可不防

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
818維園

台灣佬不可盡信

佢個team用演算法推論中共國情多次成功
唔係廢老9up

呢個消息要推同埋宣傳，將呢件事吹得越大中國共產黨就更唔夠膽做

所以唔該推下
同場加映
818維園見 但萬事小心

共產黨要殺一個人用捽死一隻蟻一樣咁易

佢想嫁禍姐係佢認為你香港人唔敢做而和現非會割？
記住核彈都不割

中共果堆屎橋
次次都越搞越衰
包括721

殺左林鄭
個直接後果

係香港政府高層 有人會走佬

無人話割
問題係佢用依種下流手法侵略香港

小學生都知可以比20蚊買到既野 唔需要用200蚊啦
到狗唔夠做既時候就可能啦

講真我唔驚佢殺林鄭，反而殺警犬大機d

總之共產黨會玩暗殺然後有藉口侵略香港

做法不完美但可接受要改善

追左呢條友一排 成日估錯 琴日先解讀錯trump twitter前排又話滙豐27分鐘比平保收購 清洗高層 好心收皮啦

佢之前中紀委名單全中
唔可以丟以輕心
好可能係殺人
但殺邊個唔肯定
但目的只有一個
侵略香港

開頭好似你咁 覺得條友有料先追下 之後發覺分析局勢成日都柒講真 大陸人事變動一早定好 佢收到風唔出奇 呢條友聽下可以 唔好吹奏

推
到時有d咩狗官黑警出事就肯定係支共所為

推

保護我地自己香港人最重要

成日話想嫁禍俾黑衫
麻布袋講左成個月都未見到個
你覺得特首附近會無保鏢
咁都搞得掂既話我地仲使拖到9月都未搞掂
你覺得呀何妖呢班人仲有得係到9up

保鑣做暗殺呢話唔埋

殺咗林鄭又點？外媒都唔會即刻掉轉槍口
又平息唔到香港人嘅怒火
反而土共內部大亂 個個爭住上位
最合理都係對林兆波林節思落手

佢會屈香港人嘛
搵個著黑衫嘅大陸特工有幾難姐
之前警方都混入過示威者入面扮示威者啦

再講，到時就唔係香港人怒唔怒火嘅問題
而係佢可以名正言順入黎屠殺香港人啊

睇下點殺
傻都知冇可能近身殺
但係縱火有可能
例如坐車嗰時

準唔準都好
林鄭自己睇路

無論真假，我們都可如下應對。
1. 廣傳這論點。若陰謀為真，預先揭發，破壞力減，中共較難出手。
2. 我其實不太擔心林鄭，她有G4保護，如果被殺，不可能是示威者能力可以做到，連警察都無能力，只有中共可以做到。
2. 警察方面，叫多d人出席818遊行，儘量攝錄周圍情況，有事發生時，影片可幫忙還原真相。
3. 在818遊行，儘可能幫忙保護記者，原因同上。
4. 我們和中國香港警察保持距離

_________________________
眾籌/自發免費派蘋果日報

係就快殺啦屌你老母

我覺得有得拆：
提早話哂比全世界知呢個陰謀
咁就戴到頭盔

點過g4呀
你話香港人有鎗權就話姐

係就快啦

exactly

明居正講野係真係好應睇得透

被自殺

冇得查

push

唔怪得林鄭係記者會喊

林彪

林彪唔係卒

唔係好信

殺佢有咩用呀

總之佢提前heads up俾大家留個心眼都好
818維園見

林鄭出名好打得
應該無事

好打得到打埋自己落黎

香港人會暗殺特首？邊有人會信
做得出一定唔係香港人

一隻休班警蝨都未出過事...

留意返盧旺達大屠殺就係總統專機被擊落之後引爆

佢殺完之後成個國家機器瘋狂日夜宣傳屈鳩示威者就可以入城屠殺

佢有無autonomy 打自己落嚟

diu 而家共產黨已經屈緊我地食勁多死貓
佢地同佢地啲白癡子民唔需要真相
只需要香港人死

中共唔想聽日咁多人出嚟，今日紅土極大可能派武警扮示威者殺警！咁就可以武力鎮壓同搞散聽日個遊行！

請今日勇武忍手！今日要100%和理飛！

今日唔好衝！

等聽日多啲人出嚟!

請廣傳!

講真，台灣新聞不嬲中意誇張